[mon開箱]eizo ev2450

今日早到小小收工
走左去買隻mon等新年假個時爽皮下

舊mon如下

當年是但買嘅benq gw2250 21.5"
睇得耐就覺得麻麻

行到中田都十五十六緊買幾大
因為我個位都要就埋隻臂同埋部notebook

不過行過中田見到ezio係幾靚仔
同埋事前冇度尺，保守就買左24"
2380 cash pay買入

開箱就大致如下

mon, mon底座，power cord, dvi, hdmi同display port線各一

個mon同個升降架一開始就上埋左一齊
但係我自已用臂，冇test過個升降架點

折開埋升降架就咁，影多兩影啲input ports

(mon右邊仲有個usb hub 1開2同埋audio port, 不過一開始冇為意亦都冇諗住用冇影到)

我地睇多次隻舊mon同埋後面咋線

拆左隻舊mon落嚟一比對，發覺一樣大
隻舊mon粗邊框，新mon窄邊框好好j

話咁快上左隻新mon上去
好在連啲線佈局都一鳩樣，唔係又要拉過

而家完成圖

成個開箱換mon過程才不過十分鐘唔夠
都係搵支十字批拆同上螺絲
好在隻mon size同inputs佈局同以前個隻一鳩樣
唔係又要上過隻臂
遲下先試下善用佢個usb hub先

開箱完畢
打機過年

eizo 真係好正
但佢d 高階mon 好撚貴

Ev2450 根本垃圾
利申用緊

8020?

點解垃圾？

張枱亂到

agger

eizo好貴

幾錢?

Eizo
正野！

yup

呢個價位嘅eizo

都好滿意㗎喇